{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3020599",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 여기어때 광양점"
    },
    "text": "ヨギオッテ光陽店はモダンなデザインと清潔な客室、様々なテーマの客室を提供しています。 プライベート駐車場とチェックインが可能で、便利なサービスを提供しています。 近くに位置する海では、李舜臣大橋の美しい夜景を鑑賞することができ、中馬ターミナル、光陽港、泰琴駅などが車で10分以内に位置し、光陽製鉄の出張客や旅行客が便利に利用することが。 毎日無料で提供されるおいしくさっぱりした朝食は、月曜日を除いて毎日提供されます。 プライベートなサービスと居心地の良い休息をビジネスと共に楽しむことができるヨギオッテ光陽店で楽しい宿泊をお祈りします。 総客室数は28個で、韓国語でご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店の客室デザインはどのような感じですか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店の客室はモダンなデザインであり、清潔感があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店ではどのようなテーマの客室が提供されていますか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店では様々なテーマの客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店にはプライベート駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテ光陽店にはプライベート駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店の近くには海があり、李舜臣大橋の美しい夜景を鑑賞することができます。また、中馬ターミナル、光陽港、泰琴駅も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店はどのようなお客様に利用されることが多いですか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店は光陽製鉄の出張客や旅行客が利用することが多いです。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店では朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテ光陽店では毎日無料でおいしくさっぱりした朝食が提供されます（月曜日を除く）。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店ではプライベートな駐車場やチェックインのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店の総客室数は28個です。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ光陽店ではどの言語で案内が可能ですか？",
            "answer": "ヨギオッテ光陽店では韓国語での案内が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 434
    }
}